====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Transformer le logement pour transformer la ville Comme le souligne Christophe Catsaros 9 , « l ' injonction architecturale de réparer ce qui peut l ' être au lieu de tout démolir pour reconstruire » devient sociologique .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

